記者朋友必問，大家幫手推

記者朋友，希望你地在警察新聞會問:

1. 如果將來因為用過期催淚煙而需要問責，會係作為指揮官嘅人員被問責，定係前線扔嗰個被問責?
2. 如果因為有市民因為吸入過期煙而受傷，而對使用者進行刑事訴訟，涉事而需要對案件負責嘅又係邊位?

大家幫手推俾記者朋友，因為警察高層一定知有用過，嚟緊立法會開會一定會被清算，而家就係要睇佢地同前線啲condom仔互割。
今日高級警司已經不斷射個波俾PPRB, 但未夠，一定要等前線啲毅進仔知道佢地只不過係condom, 係要還嫁仆街。 大家幫手推

1

2

3

4

5

6

解釋啦柒婆

佢話無資料就叫佢聽日follow up la

7

推

一定要等佢地互割，內部分裂，好多散仔已經不滿

8

9

10

11

12

呢啲佢地可以推話係法庭判， 唔係佢地可以答到你嘅

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

13

問啲大sir會唔會承擔責任，唔答或兜圈即係唔會幫前線condom孭飛

啊， 明白啦， 巴打高招